民意？

麻包袋又講民意
火球術又講民意
還拖都要講民意
我屌撚哂你班民意撚

成撚日民意民意
你班係3毛定鬼
依家基本上中立既都歸哂邊

你班撚屌再講民意
到時就唔撚洗睇班藍絲

望住你班所謂既手足
俾人打唔還手
俾人射唔還手
連廢黑出黎都話要忍讓
自己人都放棄既放棄 倒伐既倒伐

佢打一個 我地還三個
佢爆一隻眼
我地三隻眼幫佢爆齊

麻包袋火球術正式啟動
你班民意撚一係就支持 一係收嗲 一係就企番去個邊
無第四條路

光復香港 時代革命

推

再講民意我食埋你

推撚到班民意撚收皮

垃圾3毛

屌你老母 民意撚呢